กราฟอย่างละเอียดดูได้จากลิงก์ต้นฉบับครับ
คิวบา
จีน
ฐานที่มั่นสำคัญคือญี่ปุ่น
ตะวันออกกลางเอเชียใต้
ตามด้วย
ตามมาเป็นอันดับสี่
ทั้งหมด
ที่ครองแชมป์ใน
ที่ครองแชมป์ใน
ที่มา
ที่เป็นแชมป์ในอิหร่านและอุซเบกิสถาน
บริการเก็บสถิติ
ประเทศ
ประเทศ
ประเทศ
ประเทศ
ประเทศ
ประเทศเป็นของ
ฝรั่งเศส
พบว่า
ยุโรปตะวันออก
ยุโรปบางประเทศ
รวบรวมสถิติแอพแชทยอดนิยมของแต่ละประเทศในโลก
รวม
รวมถึงพม่าและศรีลังกา
รวมถึงรัสเซีย
สหรัฐอเมริกา
ส่วนแอพแชทตัวที่เหลือมีฐานที่มั่นเฉพาะของตัวเอง
ออสเตรเลีย
อันดับสอง
อันดับสามในแง่จำนวนประเทศคือ
อินโดนีเซีย
เกาหลีใต้
เช่น
เท่ากับว่าแอพแชทยอดนิยมใน
เวียดนาม
แคนาดา
แชมป์แอพแชทยอดนิยมใน
และถือเป็นแอพแชทอันดับ
แอพที่ได้รับความนิยมตามมาเป็นอันดับสองคือ
แอฟริกา
แอฟริกาบางประเทศ
โดยเฉพาะในละตินอเมริกา
ใน
ได้รับความนิยมสูงสุด
ได้แก่
ได้แก่ยุโรปตะวันออก
ไต้หวัน
ไทย
1
10
109
109
158
187
49
Android
BBM
Community
Facebook
Facebook
Facebook
KakaoTalk
LINE
Messenger
Messenger
SimilarWeb
SimilarWeb
Telegram
Viber
WeChat
WhatsApp
WhatsApp
Zalo
imo
via
